忽發奇想 vvd作為一個前鋒已經勁過lkk同莫拉達

起碼識tap in